「流出」《義務電話追蹤家居隔離人士工作指引》

到底寫script班撚屌智商有冇70？

:你係唔係屋企呀？
：我係街，你吹波呀？
：唔該你快d返屋企啦⋯⋯⋯
：彩你都岸尻。（cut線）

屌你呢個係乜撚野家居隔離措施呀？
起碼都要有兩隻黑警係隔離人士屋企門口持槍站崗下嘛⋯⋯

推

已年滿18歲

你有無戴套啊 射完好戴番啦

屌。。。。

:你係唔係屋企呀？
：我係屋企呀 (BACKGROUND: 下一站 荃灣 DODODO)
K 你好撚乖 香港多謝你

個情景好有喜感

On9

Cls ga

笑死

義務？
DLLM 黑警可以嗎？

你好 介紹番.....

屌咩